馬鞍山新港城提早派利是行動

我想鼓勵下班保安咁盡心盡力保護馬鞍山居民，但唔知道會唔會犯法？求解答。
派完即走，唔想搞到保安

推

但盡心嗰班已被捕

唔好, 佢地都唔係收錢而咁做

push

要表示謝意
話俾佢地知 佢地冇做錯到

錢就唔好喇，野食野飲算喇

請食野 請野飲
d uncle auntie 應該會好開心

又可以避開法律責任

直接面交公開信表達謝意可能會好啲？

遠水 希望有4000和理非幫手